點解冇人講吓t-ara呢個曾經既大勢女團

佢哋真係越老越有女人味
而且啲歌真係百聽不厭

久唔久就有人屌花英呢個閪女人

完全適應唔同type嘅歌

Ching hO baLL

諗起都心酸

咁呢條友的確仆街喎，唔係佢既話，t-ara可以勁過少時我覺得

就好似你離棄牙降咁扺屌

睇返佢地近排啲表演真係有啲感觸，個個都靚女咗，多咗一份成熟感

由佢啱啱加入已經唔鐘意佢

我第一隊鐘意既韓團

Time to love 呢首好正

Roly Poly真神曲

基本全部歌都好正 啲女又正 唉

除左qri其他都靚
整到個樣勁怪

tara仲可以討論啲咩唉

智妍

素妍bb
hyomin仲好fit好活躍 各位巴打留意下
老係老啲 但個浸女人味

佢仲有再唱歌 不過冇咩人理
其他去左邊

恩靜準備出日文碟，嚟緊會有澳門fm囉

係咪預左炒硬

你意思係又開唔成?

我意思係咁勇敢去日本出碟

素妍
有買佢啲書同碟

終極洗腦

個柳和榮真係好撚蠢，當年t-ara個時本來已經上緊位，佢又搞埋咁多野出來，搞到t-ara成為全民公敵，明明t-ara上咗位佢都有著數，唉⋯⋯由加呢個臭閪入t-ara入嚟已經錯咗，屌你樣同其他6個比差成一大折，格格不入，樣衰都算，原來性格仲咁撚閪，當然呢單野亦多得佢個臭閪樣柒家姐唔少啦！兩姊妹都係臭閪嚟

T-ara d 歌係好聽，roly poly, number 9, sexy love, sugar free, N4 既田園日記，同davichi 合唱既we were in love 等等都好好聽
But佢地個樣都幾8婆（花英事件前我已經咁覺得）

我呢幾日都loop緊佢地既歌

真係好多首都勁好聽

Sexylove嗰期飯過一排佢哋啲歌好正
Btw 之前孝敏出solo好慘 周圍叫人聽佢首歌
睇見都心up

亞視味

花英正仆街！

//2017年：霸凌事件真相

2017年，與姐姐孝榮上<TAXI>節目，訴說當年霸凌事件，惹怒前T-ara工作人員，拆穿和榮和她姐姐的謊言，T-ara成員終於得到遲來的清白。//

有冇下文

孝敏=大波版Jessica

好似樣

good songs

我睇過一篇報導,話當初佢個臭閪家姐同個社長講，叫佢俾個臭花英加入t-ara

仲有聽緊全部碟
好鍾意後期隻so carzy

我們分手的理由
只痛到今天為止
沒關係

佢地啲失戀歌好正

素妍 開頭最鐘意佢
但睇d日常覺得佢都係西西地果d女人

寶藍原本已經，唔知做咩要整個鼻搞到好唔自然

認真
智妍鐵飯

花英考英冚家剷啦

聽到好心痛

其實想貼呢首

因為呢首歌而開始鐘意

kpop 閪女人元祖
想當年都有份恥笑tara

到時又要笑自己出左solo 都冇人知

所以你可唔可以唔好跟車太貼
例如柔B

寶藍個樣成隊最假，跟著就係昭妍 居麗

以前啲女團幾唱得

個個唱功都唔差 仲要自帶口琴伴奏

素妍把聲最屈機 根本歌手級
可唔可以唔好搵王祖藍拍戲 翻去唱歌啦